伸手入籠餵老虎 河南漢右手被噬至血肉模糊

河南南陽浙川縣周三（22日）發生恐怖一幕，一名長者隔著鐵籠投餵老虎時，疑因伸手太入，結果右手被老虎噬咬。人虎僵持近3分鐘，直至有其他工作人員以長棍驅趕，老虎始肯鬆口。

據了解，當日下午有一輛載有各種獅子、老虎等猛獸的流動馬戲團車輛，停放在一處廣場中，準備晚上進行表演，並引來不少民眾上前觀觀。

從現場片段所見，該名長者「雙管齊下」，左右手分別餵食兩隻鐵籠中的老虎，並且將手掌完全伸進籠內。此時，右邊的老虎突然兇性大發，一口咬住長者的右手，用力往內拉扯。

老虎緊咬不放，一旁的工作人員見狀立即取來棍棒驅趕，近3分鐘後事件始平息。該名長者「逃出虎口」後倒臥在地上，昏迷不醒，右手血肉模糊，被接報趕到的救護車送院搶救。

事件在網上引起熱烈討論，不少網民均直言是長者咎由自取，「大爺這麼大年紀了，咋還這麼不懂事呢」、「活該」、「不作死就不會死」；另亦有網民擔心，該隻老虎或因此招致殺人之禍，「自己手賤，把老虎也給害了。」

圖 or 老虎?

老虎r i p

lm

逃or老虎?

中國Pi

支那人：沒想到老虎是真的

渣ga

求無碼圖